人愈大就越想生bb

見到身邊啲人都開始結婚
就好想生bb
但那有錢那有女呀屌那星

照下塊鏡啦，想搵人同你生

正到仆街

理想與現實

睇你個款都係只能娶支那雞生蝗蟲，然後家破人亡獨自訓籠屋架啦

香港咁既情況仲生仔

連登撚厭世成咁，最好連自己都咪撚出世，係到獻世添啦

bb只係side product

make sure條女生is ok

Ejaculate and evacuate

smash and dash

blow the load and hit the road!

breed the seed and NEED FOR SPEED

ram and scram

莫生想邊條女幫你生

你覺得呢 青